肺炎嘅乾咳同氣管敏感咳嘅分別？

點樣分到有冇肺炎

呢排天氣轉黎轉去，鼻敏感氣管炎都幾似肺炎

一定要照X ray 先check 到
憑感覺冇可能分到

已經咳咗1個月

屌咁唔會喺肺炎啦
肺炎咳一個月你都未死應該俾人拎去解剖研究

以為自去年開post
我都咳左成個月
每到2，3點就咳

我都由1月頭咳到而家
氣管敏感，睇緊中醫好左小小但夜晚訓同起身都係會咳
都係一齊早d訓啦

我出街凍嗰陣同埋食完飯會咳 聞到煙味都即刻咳

有啲驚咳咳下有咗肺炎自己都唔知

早d訓
介凍飲
同戴頸巾包住條頸
今日凍少少已經有幾聲咳
特別依家咁敏感情況 出街咳兩下d人當你係肺炎

我全部都做唔到

今個星期係咁咳，好似越嚟越嚴重 特別夜晚
搭巴士氣管敏感都唔敢咳出聲好辛苦
日日返工好驚野到肺炎返屋企